# ***Biografia***
## informacion

Me llamo Alejandro Daniel Tupiza Peralta
Tengo 23 años
Estudio en la Escuela Politecnica Nacional en la Facultad de Ingenieria de Sistemas, actualmente estoy en 4to semestre.
Mis actividades favoritas son correr los fines de semana.
me gusta escuchar musica
